有冇人好懷念沒事兒 兒兒

沒事兒巴打成功在2018中就推算到會出現股災和經濟下跌，進而估計香港樓市會跌5-8成，而且身體力行賣左層自住樓

終於環球股市跌到仆街。雖然樓市無咩跟跌，一眾樓淡都消聲匿跡，但佢當年帶領一眾樓淡去唱淡，氣宇軒昂，都算係連登傳奇人物之一

我接力

好驚無哂淡友

納指 道指係咁創新高
依家納指仲高過佢收皮個陣2千幾點

Porsche 718 接力

樓淡白拍男神

後來佢買番大西北三百呢喎

睇錯市，每日番工來回多一個鐘

初來報到 有冇當年精華post睇吓

噤都升左好多啦

IT9 保升中心

有得笑？

柒野經典之一啦呢單嘢

詳細希望

自稱醫生，唱淡多年扮大袋，但比另一真醫生KO

CCL回歸180。。。。

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條淡友施施縮縮
係錶post打飛機，好撚肉酸
相信淡友們都睇唔起佢

沒事巴走得太前

算啦…提起沒事兒就想起it9苦主，希望佢係保升住得開心。

就到440萬

辦醫生做乜？想講護士？

so you know what happened last night ?
你繼續

無話佢扮醫生，淡友界好多自稱專業人士，有飛機師，會計師，工程師，律師，收入高而睇淡港樓